{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023102317069/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "신슐레이트 하이넥 롱 패딩코트 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドはサムスン物産ファッション部門に属するブランドです。 商品番号はFW23 / 423Y38AY55で、形態はハイネックコート形態のすっきりとしたデザインのダウンアウターです。 この商品は詰め物の重量に比べて保温性を高めるためにシンシュレート詰め物が使用され、冬場でも暖かく着用できます。 丈が長くシルエットがゆったりしているため、厚いインナーや薄いアウターの上にも楽に羽織れます。 この製品は表地には綿とナイロンが混用されており、裏地にはポリエステルが使われています。 詰め物はポリエステルで構成されています。 洗濯方法は必ず単独手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。 ファスナーとボタンを閉めて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 汚染された場合、スポンジや柔らかいブラシを使って部分洗濯し、漂白剤を使用したり、水に10分以上浸けてはいけません。 十分に洗い流して機械脱水した後、床に置いてまんべんなく叩いて空気層を生かさなければなりません。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 乾燥後は火気に近づかないように注意してください。 また、ダウンの特性上、縫製線から一部毛が抜けるのは不良ではなく自然な現象なので、はたいて使用することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "8 secondsブランドはサムスン物産ファッション部門に属するブランドです。"
        },
        {
            "question": "この商品の形態はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はハイネックコート形態のすっきりとしたデザインのダウンアウターです。"
        },
        {
            "question": "この商品の詰め物は何に使われていますか？",
            "answer": "この商品では保温性を高めるためにシンシュレート詰め物が使用されています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この商品は丈が長くシルエットがゆったりしているため、厚いインナーや薄いアウターの上にも楽に羽織れます。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この商品の表地には綿とナイロンが混用されており、裏地にはポリエステルが使われています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この商品は必ず単独手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品はファスナーとボタンを閉めて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の汚れの場合の洗濯方法はありますか？",
            "answer": "もし汚れがついた場合は、スポンジや柔らかいブラシを使って部分洗濯し、漂白剤を使用したり、水に10分以上浸けてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この商品の乾燥方法は？",
            "answer": "十分に洗い流して機械脱水した後、床に置いてまんべんなく叩いて空気層を生かさなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品に付属している毛皮や毛のお手入れ方法はありますか？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の乾燥後の注意点はありますか？",
            "answer": "乾燥後は火気に近づかないように注意してください。また、ダウンの特性上、縫製線から一部毛が抜けるのは不良ではなく自然な現象なので、はたいて使用することをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 557
    }
}